有冇啲屌鳩老豆老母既歌

我知道既歌入面《單車》都算係控訴老豆，但事實上個老豆都係愛個仔只係唔識表達。我想要啲真係屌鳩老豆老母正仆街既歌，大家有冇貨

少理阿爸正仆街

駁唔到。。

你作一首

債